I.T 黃竹坑training 急問

有無巴絲聽日係4pm train? 好驚自己聽錯時間 因為有朋友之前train左9個鐘 驚唔係咁晏先開始。
Btw有冇train過既知道大約內容係做啲咩咖？